foodpanda搞咩-pandamart 開左成年都冇人知

Foodpanda淨做外賣的話 得Deliveroo 叫做有得勉強鬥下
搞多瓣Pandamart出黎同Hktvmall鬥，但搞左成年，淨係不斷燒錢搞一蚊優惠
人地王維基就可以做到股價狂升，條街愈黎愈多貨車
熊貓乖乖地做返老本行唔好咩？
Apple整電動車都係一樣伏，根本攞嚟搞

同apple都唔同 純以business角度睇pandamert係醒既
佢自己本身有嘅資源（外賣仔）去開發新收入
佢哋炒唔炒得起個business model就另計啦

悶聲發大財就真
我成日用，我都見佢個pandamart好多車手等拎貨

pandamart個賣點係15分鐘送到,
hktv要成兩日先到, 個客群都唔同
速度嚟講暫時香港冇咩公司做到

用足成年喎，次次都買飲品，米

樓主on9仔唔識
就以為全世界都唔識

叫過pandamart就知佢真係有d諗頭
送野係真心快

幾好用都好 市場唔buy都冇撚用

有優惠個價ok 抵...送又快

最慘係佢名氣冇apple咁大
你無lala差隻腳去送貨, 一定冇apple整電動車咁有noise
所以呢個情況下就冇人識

啲黃鬼惦過我啲餸 不了

panda mart好成功 wo賺到1蚊都係賺左 又唔係燒錢

佢到貨快過你嗌外賣 又唔差既

佢用緊$1優惠搶緊Wiki生意啦
仲要賣行廣告

當你嘗試去理解佢strategy就知佢死硬
簽埋啲百佳惠康OK落樓一街都買到既野有幾多人會keep住用呀
呢啲startup燒錢最叻 改變唔到香港人習慣 冇優惠就冇人會用

Panda係急要
Wiki係非緊急

買米
巴打你都誇張
當d南亞仔係「姑哩」?

係, 快過外賣好多
應該係因為唔洗煮

Hit hand

半夜都買到超市貨，無得輸

咁我買輕嘢自己拎都易啲吖

問題係邊個會無啦啦走上網睇便利店啲嘢
平時行過口渴買支嘢飲順便睇下其他就話姐
佢唔完全係wiki條線喎

人地做咩關你撚事咩
Apple出iphone果陣又話人不務正業搞返電腦算？

就係類似你呢個情況
個個都唔知佢其實自己有pandamart, 即係自己嘅雜貨店
而個個都以為佢淨係識簽其他公司e.g.百佳惠康
呢下都夠失敗

1蚊貨有咩問題
話知佢鬥咩只要平同方便就ok

仲有平時日間都係本地仔，試過一次通宵單就係南亞兄

你係股東？ 佢燒錢係對消費者有利 笑乜鳩

呢個post 出遲咗wo 今個月佢有迎新，買$100 平$50，好正。仲要廿分鐘收到貨。不過做到16/3，已經過期。
原價比百佳惠康係貴少少，但好似逢星期三某信用卡有75折

正喎
突然想飲啤酒又可以叫

曲線宣傳 拉！

同你一樣
兩邊都有買
但一蚊真係好撚抵 所以買多咗熊貓

但有折個陣係平過自己落超市買
有咗pandamart 後買少好多wikiwong

屌 樓主係咪王維基打手
咁唔gur熊貓

我諗住就要睇呢一年改唔改變唔到香港人習慣
如果改到 傳統網購雜貨都要行開

Wiki / Ztore 最麻煩嘅係要成箱買
屋企邊有咁多位

笑下都唔俾咩
連登仔冇買盈富基金咪又係日日笑
唔通佢地自己偷偷地買左?

如果武肺都改變唔到
咁香港人都冇可能改變到

曲線宣傳

龔x老師

買condom一流，搞完前戲剛剛好送到黎

我係龔sir fans
想幫佢平反

扯哂旗去收個外賣?
走火點算

公司樓下有間 日日勁多車手拎貨

仲要佢唔係18區有
都做唔到大型promotion

其實一啲都唔死喎
你去食茶記夠一落街就有啦
咪又係有堆懶人走去call 外賣師

原理一樣
你係屋企打打下邊爐突然想買1 pack 可樂
咁又唔想落街, 咪call 佢送上來囉

你call HKTV mall ? 要隔幾日先送喎

對於的呢d懶人認真成日用
特別有時屋企開party 唔夠啤酒 真心快

日用品轉晒去pandamart 買

依家又有渣打smart card回贈又盛，抵用喎
HKTVmall兩日先送到

笑撚咗出聲

Pandamart開哂係鬧市真係要搏香港地多懶人
打打下邊爐要可樂我直接落街買啦仲等佢半粒鐘送上黎?

對住個南亞仔射咗

我覺得呢啲服務嘅存在原因
主要係啲啲人唔想拎

熊貓個market share 係香港佔最多喎

呢個真
真係好方便
但冇優惠我就唔會用

重點 有時驚俾司機屌

佢依家搞埋pandago
point to point delivery service

咩pandago?

即係搶順豐生意
點對點送貨

d fd 開p成日叫外賣仔幫手買薯片買酒你就冇用，大把人用緊

有promo個價真係抵

你咁講佢core business 都唔洗做啦on9

我去超市係最唔想排隊
遇著d師奶阿伯又支付寶又乜coupon又儲分 do幾廿萬樣野
十個師奶阿伯就...

不過依家啲人多咗用
嘉里/dhl/lalamove/fedex

買日本野就貓宅
買韓國嘢就master

點解app見唔到

暫時得B2C

但其實啲車手拎唔拎到架
有時價啱想補貨但又唔敢買咁多
Hktvmall 都起馬有架van仔用手推車推上嚟

Gum u yau pish

我反而想知佢網購估幾多

做步兵要拎水拎野飲 叫果時諗下
唔係下下都有車手送 19panda係咁用步兵做埋d車手單 減低成本

我試過幫公司買水
大約6袋
分咗3個人送上黎

hktvmall應該多d

我老母有用開，成日話好方便
但係用我張咭

pandamart好多code, 多過外賣好撚多
我估佢一週年都會狂派code

打邊爐打到見野飲就冇哂就嗌定 送到上黎岩岩好喎 正常都唔會見冇晒先嗌啦

我就懶到仆街所成日用panda mart 有折時又分分鐘平過啲supermarket. 有次試過夜晚九點十點好想煮湯丸食 喺pandamart買薑買片糖家庭用品又喺嗰到買 唔洗自己秤又半個鐘到 唔洗特燈夾時間收貨
基本上就係懶人恩物

最尾果句笑左